一人一次因為horny而差d闖禍既經歷

我先 頭先隔離車個司機好似幾標緻
掛住望 差d撞左落前面架車度

試過喺街見到幾個靚仔，
即刻走過去摸佢地蘿柚又講晒淫嘢撩佢地，
原來佢地差佬嚟，塔咗我話我襲警

gay post

好撚gay

上次同daddy食飯唔小心被我男朋友見到我同daddy既朋友flirt
咁我男朋友想去打個男仔一拳
但係我daddy捉住我男朋友
好彩禁住咗佢
聽講個朋友係北韓領導人
差啲香港就

講漏左 似係人妻接完仔仔放學

人夫？

女人揸車真係